無論如何 請大家記住天琦既呢番說話！！！！！！

可以不同意
但不割蓆不篤灰

遍地開花

😂 但獨派容不下安全過渡既主張喎
咪再神化佢啦好嘛